[笑死人][人地拎去掉都多過你]Google Pixel 最新銷量估計剛剛接近一百萬

Google has only sold about one million Pixel devices, according to Pixel Launcher download figures from the Play Store

Of all the smartphones and tablets that Google has released in recent years, those from the Pixel line have likely sold the most. I've personally seen more "regular people" using Pixel phones than any Nexus devices, and that can be attributed in large part to Verizon officially carrying the Pixel and Pixel XL. However, since Google never releases sales figures for its mobile devices, it's been difficult to tell precisely how many Pixels have been sold - until now.

Our old friend Ron over at Ars Technica first noted this after noticing that the Pixel Launcher had just crossed the one million download threshold. Now, we couldn't make this connection with, say, the Google Now Launcher and Nexus devices since the GNL was only exclusive to the Nexus 5 for a little while, but the main version of the Pixel Launcher can still only be downloaded on two devices via the Play Store: the Pixel and the Pixel XL (the Pixel C gets its own, separate APK). Yes, there are nearly 1.4 million Pixel Launcher downloads on APK Mirror, but those obviously don't count towards Play Store numbers, and we highly doubt that Pixel users are going to APKM to download something they can easily get from the Play Store.

So, does this mean that there have been one million Pixels sold? Nope, the actual figure is less. The Play Store counts installs by the "(t)otal number of unique users who have ever installed this app on one or more of their devices. Only one install is counted per user, regardless of how many different devices they installed it on. Includes users who uninstalled the app later."

Here are a few scenarios that would cause that one million figure to get inflated:

Devices being resold and signed into by other accounts (this is probably the most common situation).

Developers using multiple accounts to test their apps out (more common that you might think).

Custom ROMs like LineageOS for other devices allowing non-Pixel devices to trick the Play Store.

Modders tweaking their build.props to get the Play Store to recognize their device as a Pixel (similar to above).

Other scenarios such as installing new custom ROMs and having multiple accounts on one device wouldn't actually count since the Play Store only records one install per Google account, no matter how many times it's installed on however many devices, so the one million number probably isn't all that far off; however, it is literally impossible that there are more Pixel devices that have been sold than however many Pixel Launcher installs off the Play Store there are.

In roughly eight months, Google has sold less than one million Pixel phones. For comparison, Samsung reportedly sold five million Galaxy S8s in the first month, and Apple sold 50.8 million iPhone 7s in the last quarter. One million in eight months is nothing in comparison to those numbers. So while the Pixel is probably Google's best-selling phone yet, the company still has a ways to go before truly competing with the major players in the segment.

Pixel / XL
Available: Australia, Canada, Germany, Puerto Rico, United Kingdom, United States

計夠你一百萬 除 六 ＝ 一個區先賣166,666

HTC無咁多產能就咪學人出機啦

人地note 7召回數係2.5 million

計埋出左八個月

再除八

平均每區每月得 20833部

真係好廢呀

上次冇人理又有新po 留名支持

唔好再屈係google叫唔好生產咁多啦

HTC打手

編野13號出 appbrain update 14號read到上左一百萬

但據AFR的報導，儘管Google沒有公佈過Pixel手機的銷量，但有分析師表示，到2016年底的時候，Pixel一共銷售了55.2萬

再睇去年底銷售55萬
同appbrain record 12月到50萬相當接近

即係2017年五個半月先出到50萬貨

再玩數字遊戲

五十萬 除六個區 除5.5個月

一個月一個區只有2017年每個區只有15151部機賣 仲要係講緊 pixel + pixel XL

真係唔好意思

我計錯左5.5個月係6.5個月先啱

五十萬 除六個區 除6.5個月

係一個月一區有12830部賣

究竟點先可以做到咁低

屌，根本就買唔到

又係比連登登死

Iphone 三日賣1300萬🤔
Pixel 半年賣100萬
一早分析過，唔係轉名就可以改走市場路線。
Nexus 走中價，你一野上高價，又無咩大改變。
一年賣到五百萬當佢贏

一係冇貨 一係冇得買
點會賣得好

佢唔放貨唔係無貨 .. 澳洲任你上台出機佢玩 Telstra 獨佔.
無啦啦你出個價重要貴過 iPhone, 識玩電話既唔洗買你
唔識電話既更加唔理你係咩機

著個豬隊友

htc產能

部機好撚好用喎...

利申:堅係藍

唔係講緊好唔好用

好用到飛無貨賣點好都冇用

求其係google 打 HTC 產能不足

已經大把result

咁呢層就要笑柒HTC

產能點不足法？半年整一百萬部？

咪有圖囉

10月-12月1日 50萬
12月日-6月 50萬

埋htc班真係累撚死

google要用***個隻amoled
但***比唔夠amoled google/htc
要屌 屌***

呢家google投資係lg到
希望做到***水準同高番d產量
比下代pixel用

到底邊度先有正價貨買

太貴無人買似d

又無貨 又唔賣香港
水貨冇保養 貴一截
想買你都唔得啦

鬼叫而家全球最大嘅amoled生產商係***

証明呢個價位理性既消費者會選擇iphone, android 機只係比較低價 inferior 既product
anfan 唔好再自欺欺人覺得android 機追得上iphone

LG,見過5X鬼都唔怕黑

好撚跨張 97%
其他根本未成形

我部nexus 5用到宜家仲係無咩問題
想換機都唔得

5真係最耐用果部,不過5x真係

變辣殺 ，抵死

我部5x壞

打錯
我部5電壞

暫時未估到lg or htc執掌 pixel 2

lg oled電視就出名 連sony都用佢
攜帶式android watch apple 都係佢

手機oled 唔及***咁有經驗

htc 無自己廠

google一直睇中lg ***因為做到一條龍生產線

好似出兩部 同nexus 5x 同6p類似
code name

‘muskie’ 取消左
‘walleye’ 未知 (HTC?)
‘Taimen’ LG

‘walleye’ 細機
‘Taimen’ 大機

咁既價錢使乜買佢。

你好似當年n4咁既價位，咁既性價比咪多人要lor

以前nexus時代 設計 鞋抽下巴 ，下巴呼吸燈

N5都改左額頭呼呼燈喇
話時話，我好鍾情android 嘅呼吸燈。當年成日mon住盞燈有無著，等心上人嘅massage

即係而家oneplus 個價

依家oneplus handover 左nexus 丫麻，完美交接

連登仔唔係對住部野射到一地都係咩

massage

Message